想開個銀行户口

本身有個恆生做岀糧户口
依家想開多個做儲蓄
同埋投資加信用卡

請問邊間好d

citibank
再用standard instruction將citibank變埋出糧戶口

點解要咁複雜？
有咩好處

係毒L唔洗同人事部溝通 轉出糧戶口既情況之下

用埋citibank出糧戶口既著數
e.g. generally比較高小小息既儲蓄戶口, 買入股票免佣, 免存倉費, etc...

有錯請指正

咁即係轉埋個岀糧户口？
唔係好明個standard instruction

同意

利申 做過citi

同求教

Citi 有冇最低結餘

每一個月set一個日子自動轉帳去Citibank

Citibank

去citibank開出糧戶口
然後去恆生做standard instruction每月定時轉一筆錢去citibank (e.g.2萬) 當係每月出糧

我唔清楚其他銀行有無咁多野:
- 儲蓄高小小息
- 永久買入港股免佣 (賣出0.25%, 咁你當買入/賣出都半佣啦 比起正常恆生兩邊都收0.25%), 不過好似要求你每個月都要最少1單transaction 咁你咪買/賣1手
- 賣股佣金無最低消費總之就0.25% (恆生正常最低消費100)
- 張reward信用卡算ok la..超市, 電話費5倍積分 同有時某d食肆都有d優惠

-

大概明白
thanks

出糧戶口就無

大概明白
但想問下做standard instruction每月恆生過數去citi 洗唔洗收手續費？

有無人熟SC???掋唔掋？

恒生好似要
同埋迎新回贈無佢份
我索性轉埋出糧户口

恆生set up SI 要一次性交$100

一次性交$100咁抵

[size=2]其實preferred bank免收/size=2]

我諗問得可能都係新出來做野 咁勁有100萬資產就唔好貪咁多著數

恆生preferred公廁嚟

睇下條款先講